Sica等候區

葡萄鳥巴打話debug緊
好快有新beta
Sent by Sica beta 0.17163735181726382763

幾時用得 hkg+得返個零鐘